媾女+戒嫖第一日

要成為一個better me

咁我點算

Butter fly

拉啦吊

好快會變返 嫖妓 + 戒媾

從來冇當過我地嘅關係係客人小姐..

兩者無衝突架